成立自衞隊，趕走大陸人

成立自衞隊，趕走大陸人，係唯一出路，反正已無政府依靠狀態

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議